[前線冗員二選一] 認真傾波曼迷子入，山狗定阿𨋢

山狗
💯曼連管弦樂團首席鋼琴手
💯戰術上望落幾岩sob用
❌人工高到痴撚線影響之後續約其他球員

阿𨋢
💯後生，可能仲有得救
❌球場黑洞冇腳好波
❌戰術定位未見有咩作用
❌高大衰竟然唔識打正前要去打邊

你地有咩睇法？

Lkk

成隊得一個垃圾淨係識垂直升降
冇其他作用
山狗d頭槌仲勁

打包哂去山東啦

山狗頭槌好似已經入左2粒

未肥之前都識尻爆下ga

可以見得

何以

山狗自由度大唔企死一個位根本就好難守
佢最後一腳傳送雖然跌左唔少watt
但事實仲係高過而家班前線球員
佢係讓條邊出黎其實仲有2到3年可以玩都唔奇